評兒子娶容海恩：香港離婚率高

其實有幾高

最後嗰段講使命形撚到
想睇自己㩒入去睇

高過3成 你話高唔高

果然係宋朝名門後代, 袁世凱時代開始家族就搞政治, 國民黨, 共產黨, 到依家後人都咁叻
一開始買晒三邊, 自己係美國企業家, 跟住社會事件加美國制裁, 依家回頭是岸

袁彌明好正

袁紹

內寬外忌， 剛愎多疑

麻麻地

水野咁淫，唔離啦，大大力插，拍打大屎忽，訓練佢做狗狗，唔好？

唔係成半咩？

想打’唔係有成一半咩’？

其實係，搞到我有一刻想出人出力

滅共

美國有呢個數

滅黨保平安

睇你用結婚 幾多年 來計

係3成半到四成

香港離婚率已達37%，成為亞洲離婚率之冠。因為離婚數字上升，了解離婚時資產分配的基本原則對我們更為重要。

離婚在近年社會中似乎成為尋常事，香港亦不例外。根據政府統計處調查， 2016年香港的結婚數目共有50008宗，同年離婚個案也有17196宗，離婚率高達34.3%，

而中國就4成半以上

假結婚

個阿麻斜支共鬥到勞改廿年，個仆街仔仲搵隻容雞返黎都係不孝咖啦
我諗昌仔本身諗住呃蝦條，點知一Q中夾上馬

D名門望族咁多年都仲係佔據係上流地位已經改朝換代左咁多次

點解佢同燒山都一樣係個仔唔生性
係咪太縱容個仔

快Ｄ，仔就返

色厲膽薄，好謀無斷，幹大事而惜身，見小利而忘命，非英雄也

中國式陰道

姓袁都冇乜好下場

捉數字咩
講真 而家d 中學小學生真係一班就有幾成係單親
你話多唔多

容海恩兩個女畀阿爺帶大
第日點同老母相處？

佢個仔
同蕭若元個仔
算唔算不經意食晒兩家茶禮

老豆有成就, 個仔想做啲嘢超越老豆, 威比老豆睇
但係哩個時代, 你想上位, 搵快錢, 就一定要行這條路
行出咗第一步, 就容易忘記初心, 好難抽身

點解接受到呢個女人做新抱

就係因為諗起容海恩個樣
搞到以後都冇得睇佢

個仔係都要娶
有得唔接受咩

有啲統計可以去到一半以上......

好想知佢同老爺同姑奶點相處

中出多幾年即飛

留名

亞洲第一

真係憎到入骨

阿仔咁有錢點解要搵個咁既老婆

休撚咗條臭西la

咁高離婚率既
咁結婚黎做乜?
又辛苦又花錢
浪費時間

把聲一出就鳩縮 喺屋企塞撚住佢把口算

頻頻高調出來
舖路為袁彌明參選啫⋯⋯

首先老豆行東，你一定要行西。

佢選左好撚多次啦，雖然排第2

唔好成日都好似熱狗咁
個個都話要選

容海恩算唔算黃天使

真人真係好靚好得意
但上鏡點解會咁怪

好多假結婚

好撚高，基本上結過婚過四十歲嘅都話自己離過婚

結左婚要分家架！
你估sp咩？

佢自己美國企業有上市, 美國就黎搞個人制裁, 唔可以唔all in美國, 佢同中共都叫有D曖昧關係

佢個仔跟開葉瘤架wor，本身都唔慌好野啦

袁彌明呢個女人都係信唔過

呢D惡形惡相隨時係老處，昌仔就手唔熟唔食
點知奶野

姓袁呢家人信唔過
袁彌明為出名選港姐，之後就狂鬧TVB
明知CCTVB仆街，又走去參選？

你無聽過TVB點對佢咩?

呢D不孝子遲早有日會因為奶共利率出賣老豆
文革

人地90年代就做model, 2005年參選TVB

2005年有人屌CCTVB咩

姓袁呢家人信唔過
袁彌明自己曾經喺一次電台訪問話為咗想出名而選港姐
但佢明知CCTVB仆街，又走去參選？
得唔到名次，做唔到大型節目就喪鬧CCTVB
為咗達到目的可以去到好盡

我知

非法禁錮吖嘛！
但佢當初係想借TVB出名
佢做model嗰陣邊個識？

其實都幾仆街
明明係個仔鹹濕(話唔定本身藍添)

40幾歲老狗

蘋果日日推呢條袁L想取代燒山，大家小心。
你睇佢個樣成個CY咁。

伊底帕斯情結 戀母弒父

唔結婚就唔會離婚

篇文講到佢老豆老母又係以前幫袁老爺打工
容海恩想離婚都難

一個月十萬好多咩
人地上市公司主席都唔貪啦

你知唔知袁彌明幾有錢呀係以億計，佢洗唔洗出尼選呀

想出名入TVB同屌7 TVB仆街有乜衝突
好過有D走左都唔敢屌

用同年離婚數黎計離婚率
係咪有D怪

香港咁多叻人，點解都會咁

奉子成婚

痴撚線 個新抱真係垃圾黎

容海恩件垃圾

影衰頭家

not available.

研究都係咁計 而且可睇下小學中學大學d 同學有幾多係單親都知

住貴，壓力大，錢銀，婆媳，政見，假結婚，長輩壓力結 etc. 相處差咪離婚多 而家自由左 無以前比屋企壓力唔比離

幾時開講座講少林五祖

有錢咁又去做無線？份糧得萬零兩萬蚊
為咗出名可以去一間佢認為嘅仆街嘅機構，著件泳衣俾人睇

好過「走咗都唔敢屌」就=好人？

係48％

接近一半

佢2005參選港姐
2008年都未到
你條友挑撥離間都用下腦丫

我唔明點解屌舊公司=唔係好人? 指教下

你係無知定傻，佢後生果時都未開始做生意

做打手用下腦啦
一早參選港姐，有咗名氣，無論日後從商定從政都有人識
佢咁醒，參選嗰陣都知CCTVB係仆街，製作流水作業㗎啦

你就真係當佢參選嗰陣無知定傻？

一早參選港姐，有咗名氣，無論日後從商定從政都有人識
佢咁醒，參選嗰陣都知CCTVB係仆街，製作流水作業㗎啦

佢個仔行房時唔知會講d乜

唔屌舊公司就=仆街？指教下

但係袁彌昌....

//他曾與中資華遠合作營商，容海恩父母正是該集團員工//

邊到睇到容海恩父母幫佢老爺打工

三四層樓咁高啦

假撚到
泛民做建制B隊做到出哂面
都仲可以兜到係自己人咁

光復香港

真係睇機率 啲遺傳俾哂個女

如果上年場69得十萬人出黎遊行, 袁彌昌就笑到最後了

你覺唔覺得自己講嘅內容係為鬧而鬧, 人地參選港姐就話人地想賺名氣有哂目的性講到好似負面野咁,人地咩目的關你撚事咩,何況咁多年前嘅tvb果時tvb個朵仲未臭, 你講到未卜先知會有佔中會有反修例

如果10年前大手買咗騰訊、Facebook……

佢上連登都係為認同感

攞咩塞住佢把口

口水波

個個入tvb都係想出名㗎啦on9

3-4成

即係十對新人 平均有3對會離婚收場

袁彌明自己講，選港姐係想出名
唔係我屈佢

老容 塊閪都冇水
有乜好砌

你都幾肺部講野喎,唔通參選港姐為左見六叔咩

為咗出名方便日後從政從商
政棍仆街一個

人地係已經買左三家, portfolio黎
所以at the end佢都係立不敗之地, 係袁彌明政治上冇作為姐
重有招大絕係個美企老豆

答得咁有內涵

好多人都係愛國打份工
收工就無野
包括容家

懷疑好多假結婚呃證

直情唔合理

邊個選港姐唔係為咗出名...

袁彌明定容海恩正

我覺得家庭內外都不應牽涉太多政治

老喇

講真，論技術容海欣應該幾好屌

袁彌明一心撈油水，唔係為民請命
問下佢啲前黨友啦

05年參選港姐
08年 高登仔：我係中國人啊屌
20年 參選嗰陣都知CCTVB係仆街，製作流水作業㗎啦

做大事,何為做大事? 主觀標準,概括地說, 我相信一個Morgan Stanley的VP, 應該不會上高登. 我相信一個忙於擴展自己事業版圖的老闆仔, 應該不會上高登. 我相信立法會議員, 應該不會上高登.(上去打聽民意還算情有可原.)

捉鬼撚，
講到個一席立法會議席要搞咁大龍鳳先拎到，事實係一下dq已經搞掂。

用個豬腦諗下，
有邊個有錢佬夠膽過咗國安法高調講滅共、拍片比 Trump, Pompeo，仲話要飛埋去美國，叫佢地滅共救香港？
講到咁多利益，點解而家個個有錢佬都表態撐國安法？

你話佢係中共既鬼，
咁一個唔覺意美國真係聽佢講又點計先？
solomon都有retweer佢d片wor，
做共諜都唔會咁la傻閪。

成日捉住人地個仔黎講，
咁佢老母因為耶和華見證會，
比中共捉撚咗去坐廿年，
放返出黎係咁係美國演講屌中共。
成家係上海比中共搞到走難落黎香港，
成副身家比中共食咗大半，
去支那做生意又比支那人呃又點計？

改朝換代都係換個代言人，即係皇帝，佢成家人永遠都押中注唔洗俾人清算先好野

袁爸爸毫不管束六名子女，自由放任，唯一不准傷天害理，當年女兒袁彌明選港姐、兒子袁彌昌追隨葉劉淑儀，他沒過問

跟葉劉已經係傷天害理啦

新移民老夫少妻
假結婚
呢到都唔少啦

不割席呀
就算建制泛民一家親
佢地都係黃嫁
你唔好攪分化ok??

小朋友好簡單，邊個靚啲痴邊個。

一諗起容海恩用把老牛聲叫床會唔會以為同緊變性人做愛

以前成日j佢

其實係有好多人假結婚，拎咗居留權咪離婚
我呀媽有幾個同事都係咁
連個仔都唔要 正一扑街

Push.

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

恩恩今日生日 大家同佢講聲生日快樂

係有假結婚問題 應該都係幾個%
幾個%都好撚多 不過減左假結婚果d 其實都唔少
中國更怎

香港個數係2016
大陸個數係2019

你搵返2019香港個數再講

香港粗結率5.9粗離率2.73=46.27%
幾時立返法不守婦道要浸豬籠

1，兩父女早兩年都冇乜影，上年都冇乜，點解近幾星期咁密?
2，老豆咁掂點解以前要靠燒山？

所以咪話高

温馨提示：聽吓袁弓夷無所謂，但小心佢9月時，捧扮中立既袁彌昌打立法會